救左隻重病貓仔 - Sumsum救助之路

元朗親人流浪貓仔病得好嚴重

我係呢個post既樓主
係五日前我救左呢隻浪貓後
帶左佢去睇醫生
驗血結果顯示佢有貧血、脫水、器官發炎、貓愛滋
要馬上住院輸血吊鹽水
我地兩個人都冇遇過咁既情況
身上亦冇曬錢所以無法立刻入院
個晚，我地周圍出post求助
連登、天下貓貓、關於貓既group
總算籌到幾千蚊俾佢緊急入院

19/1 呢隻污糟貓一開頭個樣

20/1 入院嗰日朝早，情況突然轉差，唔肯食野

20/1 入院第二次檢查後發現紅血球再跌3%，緊急輸血

21/1 輸血後第二日探佢，精神左少少但係對住我地都係嬲爆爆，唔知係咪嬲緊姐姐們帶佢黎呢度搞鳩佢呢

22/1 雖然個腎係超聲波度檢查到異常，但因為精神太萎靡所以醫生恩準佢食兩啖肉泥，食得好激動好開心嗰時我話佢「你個嘴仔好污糟呀」，竟然發脾氣擰轉面唔食要呵返話唔污糟呀靚仔貓呀先慢慢轉個頭過黎繼續食

23/1 打針前夕，精神左好多，肯俾人摸下巴，嗲到兩個姐姐過左探病時間都唔願走

第一張係影到佢身上個心型
第二張係琴晚打完針之後發現佢身上有另一隻貓佢好乖好叻完全冇掙扎冇慘叫，呢隻針好痛好痛，辛苦你啦Sumsum

呢個係Sumsum個fb page
詳細病情都係呢度每日update
簡單黎講，雖然因為Sumsum無腹水可抽，我地又冇錢做抽組織化驗，但驗血報告都顯示佢好高概率係Dry FIP，引起腎臟胰臟發炎，貧血脫水同黃疸情況都係因為病毒導致

未來即將會係一場長期抗戰
我地唔係貓義工，只係兩個普通人
呢三個月時間內我地都會keep住update佢情況
希望大家可以幫Sumsum集氣加油
我相信佢對食物（esp吞拿魚）既熱愛
同佢強韌既生命力
會話俾所有睇死佢會死既人知
唔好咁輕易放棄任何一條生命

Up

推

幫堆

推 加油

Fb不了

Push

開個page乞錢

樓主加油，係長期抗戰，但係要知自己能力，長期嚴重病適當時間要放手

咁你想佢地點高人

無能力就唔好夾硬黎啦

點解要人幫佢養貓

咩叫無能力唔好夾硬黎
逢親有人眾籌你都會咁講？

感動，睇住果個post 好多巴絲去幫
連登有愛

on9，之前有個巴打上黎籌錢又話「有錢都幫流浪貓先啦」，到依家大家幫流浪貓又係度嘈

明白，都係盡人事，救得佢就走到最後

係呀，真係有好多人好有心，行到呢一步都覺得生命無分貴賤，但係人格就有分，好多謝好似你咁樣既好人

原來SUMSUM係男仔黎
辛苦晒你地